1 змінна оголошується через ключові слова let та const.
2 confirm повертає true або false, prompt повертає текст або null.
3 неявне перетворення типу - тип змінюється мовою програмування самостійно - let a = 1 == "1";